午。

一個杯麵都唔夠仲要多鑊粉

拉

再嘈食埋你都得呀
我唔食合味道

mom yiu

咁清得唔得架